[iOS/AN] 神魔之塔（35）美好世界的「熱」潮

lm

咁你拎完1001都要開新po架

Dlgh

人地唔夠你快

我終於唔洗中1001了

UPDATE得

最新異動
此版本主要修正項目︰
- 「因果破壞 ‧ 阿撒托斯」和「最終焉算之鋼砲 ‧ 圖靈」發動隊伍技能時會卡死問題
- 使用「華麗爆裂 ‧ 惠惠」進入戰鬥會異常地使用較多處理器效能問題
- 「智障女神 ‧ 阿克婭」發動主動技後持續「2消」效果問題
- 「煌耀女帝 ‧ 美索不達米亞」於王關與「額外增加三行符石」類型技能衝突問題

目前版本
16.13

即係而家有啦 mh修bug好有效率呀

我唔知開乜好,topic同內容好難諗

唔知非合作會唔會復刻，反正都係好耐之後嘅事

艾莉絲畫風最似日系毒撚風

新手笛名

Wfc

屌你老母

Sor

頭先神魔有個通知話咩完成『個人依賴』活動有人面鳥（冇cap圖，老母隨便拎去）有冇巴絲知係咩黎

搵40粒新系列練技怪番黎 送一大雞

利申：絲

計唔計商船買個啲 ？點睇自己差幾多隻？

食左計唔計？

計 拉去地圖下面 個十字果到 個人任務紀錄有寫

計

原來我已經達成左 隻雀係派去獎賞定背包 可能我喺獎賞拎左，自己冇留意

好似直接入背包

LM

唔該曬 之前唔知有呢個任務，完全冇留意

原來直接入背包？

任務內容
日期 任務 目標 獎勵
[合作地區]
10 月 2 至 7 日 收集 40 隻 高麗菜 人面怪鳥
10 月 8 至 14 日 收集 20 隻 雪精靈 賢者羊駝
[非合作地區]
10 月 2 至 7 日
通過 5 次 寵獸傳說 ‧ 光
獨立的少年 超級 銀瘋頭
10 月 8 至 14 日 通過 5 次 傭兵的戰場 ‧ 水
葬劍的活墓 超級 人面怪鳥

＊『美好世界』系列所有相關活動和獎勵只適用於香港、澳門、台灣、新加坡、馬來西亞、泰國地區；其他地區之召喚師將無法看見或參與以上活動
＊獎勵將於完成任務後直接派發!
＊限定地區以外召喚師將設有另一批依賴任務及其完成獎勵

聽講係 我自己都冇留意

我無數住有幾多人面雞喺背包
所以有無真係加到都唔知

依家張張都有得練技 好耐無食過人面雞

真

搶完1001唔開po真係眼都突埋

特草

又開特哥特性 今次好刷夠5張啦

咩係特哥特性

呢隻要刷了

出到悶啦

第一次刷滿一隻，之後都冇刷了，特哥就話練複製人有用，特哥特性

竟然可以打到6粒？

一係就唔中 一中就兩隻精獸 但都係冇光

水同木

圖片上傳失敗

知道 刷一隻就夠

宜家每日 30體靈魂石 +公會任平均20體一日

一開就冇左50 體

靈魂石唔係打埋10體嗰關先有一石咩？應該用40體打

係 但下星期開始就重新來過 每日打3次10體都係必做架啦..

係咪指刷哂3場10體呀

30體1場，10體1場，total 40體，一石，完

竟然係咁 唔記得我唔洗打萬年，佢要打

屌BLOCK撚左上個POST1001條友算

做乜咁嬲

比體力限制進度=on9

沙羅哈 同 水精獸都有d用？

阿羅哈？即係水德，好有用
水精獸都有用

番工番到燥

唔知佢

食石

叫 凱 幫你出火

射波啦

之前抽到水德火德
水精獸招技好像有點難升 要打水學徒德爾文

今日有得早收都要射波 ?

學徒好似用靈魂石練技 咁就輕鬆啦

我都上堂上到燥

學生就溝多D女先啦
出到黎做野好難識女

A0 final yr了

升到11cd..仲差一

我都升緊

惠惠好撚可愛

....咁898 呢個時間D女係FD ZONE 哂

點解嘅

要一齊既3個月內都一齊到 ...
你宜家身邊D女全部當你BRO

應該係我玩得神魔太多，個個當我毒撚，所以身邊冇女

唔好賴神魔

一睇就知呢度一個二個都有女

認真宜家喺街仲有冇見到候生女玩神魔？
我好似由2014開始玩都未親眼見過有女性玩呢隻驚

間唔中都見過嘅 反正都唔屬於我 不過我見過上左年紀嘅都有玩，男同女都見過

修正：只係見過一個MK妹玩

0

哈哈我都冇

mk妹

PAD興果時見都有啲鍾意動漫/Cosplay嘅MK妹玩

轉珠熱潮從未減退架 你見轉珠可以轉到手機過熱就知啦

你知唔知自己講緊乜

後生女：學牌仔
上年紀：學牌佬

早晨凱b

讀u都話燥 ，識唔識走堂?

乖學生唔走堂，坐喺課室等落堂

關咩事，樣既問題，靚仔玩神魔一樣大把女

lecture都唔走堂

靚仔史會長

好多都走唔倒，又計attendance又要做計分嘅exercise 啱啱上緊堂溜走左陪個frd食早餐

你一定係大把女嘅靚仔

lecture都要計出席率，你當我傻仔

利申:讀過u

點解你會知道ge

點會唔計

圖呢

可能你果間高級d

shitty唔高級

師弟 ，點解我當年可以成日走堂 ，btw你讀咩系

management

engine仔 ，好耐無去過又一城，個food court d 野好貴，以前做group project最麻煩，成日要去圖書館print野，d柒頭成日霸住部電腦阻住曬 ，btw呢度好似都有人讀shitty

成堆學霸

擺明做球比達克妮絲 5擊復活好似係每打死一次就減半攻

對, 8萬攻依個數造得好明顯

咁快有資訊? btw好似好煩

好彩千幾萬唔算多，智障隊都得，不過成就

智障要帶解鎖

唔算做球，一直秒殺佢，最後佢得返二千幾攻

龍拳椎

逼人未加倍抽 果斷pass

原來佢個名叫龍拳少年。椎拳崇

好明顯你無玩過拳皇

跟你，果斷pass

佢都未戒奶

真呀

屌

丟那星咁鳩難

唔撚打

20抽得一大獎

純光成就唔用達都得

雙仙水趟著過, 頭7rd 0攻唔怕自爆, 等多1rd 變身就硬食自爆都得

道羅斯洗到有銅丸都唔怕自爆, 或者慢慢控傷一隻一隻黎都得, 之後都趟

其實普通光隊放本多+古拿比加都夠做

想練幾多隻滿技

15石打1隻番黎喂11隻大雞算

繼續吹

Lunch食咩

佢平時應該都係成日吹水唔抹嘴

諗住毒自食

飲茶

啱啱喺canteen食完頹飯

點知來不及拒絕就拉左我去鳥

仲係學生真好

餐肉蛋+鼓油

已經唔知幾多年前既事

你兩個去飲

想讀返書，中學果陣日日都好開心

今日最頹嘅冇餐蛋飯，要左冇咁頹嘅魚香茄子飯，$16 啱啱課完月禮包而家好窮

呢個po好少學生咁 中學真係好開心架，上到大專就日日毒自摺埋一邊

canteen燒味飯好正 ，以前成日食，餐蛋飯好似$10，唔知而家有無加價

餐蛋餐腸嗰d 12蚊了

無錯，中學果陣應該係最開心既時候

正常情況：
小學乜都唔識，冇感覺
中學好青春，會同frd玩埋一堆
大專：屌你老母我識你老鼠咩

屌佢老母，夠膽就出純水成就

純水得番水人隊用得

哈哈哈

AGGER

我都有睇過 ，幾時帶我去見識下

地獄本身就做球俾智障女神

點知要解鎖就要打少隻

我都18抽先有一張光人

d post

下個post可以叫美好的起底

睇1001造化

拿 第8板已經講左下個post係咩topic 唔好再話諗唔到

紙皮的青樓世界

1001交比我

你覺得咁多個巴打係度你搶到

幾時出新片

想跟terry說加油

唔出了，比人蝦 決定隱姓埋名退驚

NO GNN TODAY?

但係人類點頂boss，個人類必殺？

邊個敢蝦你

唔掂佢射擊個位咪得囉，成就好似都係有純人（仲有純光，三屬）

收到紙皮哥
又係純光成就，冇練過光

紙皮哥 7彈連輸10場正唔正常

你有玩?_
btw放過我啦，傾番神魔啦，唔想用分身呀

而家練仲黎得切架，有卡可以練嘅話

玩左一個月到

splatoon post唔見你嘅

唔想入

突然發現蜥蝪係4空間,有多一個我會刷嘅原因
不過我點都會刷滿

你知唔知刷緊乜

有體冇野刷~_~_

你知唔知咩係奔跑蜥蜴

你知唔知佢講緊乜

4空間又如何，都係垃圾，正常都唔會擺多過一隻入隊，除非遇到限空間嘅關卡，但係好似好耐冇出過

印象中係咪第一次出未加倍就做球？

升得切都冇大小鳥升技

買左禮包但係冇單筆消費6粒以上個獎賞

試下重開game

就係試左

禮包拎不到

唔係合作地區

香港

我次次都禮包拎

其實咁樣放莫比烏斯有冇用

課多6粒都冇

對上兩次我都係

雙週級數關

智障隊只計首消combo，你仲放莫比搞到成版水珠拉低combo兼轉唔倒5屬導致減唔倒傷，你話有冇用

道羅斯輕鬆過

地獄級22回算唔算快

咁而家競技場星期幾結算

放金屬生命合體加水主

合體之前打少隻
點解你咁想將智障隊機械化？

因為除咗機械我諗唔到擺咩好

其他隊點頂8萬攻5攻個盾？

咁咪放水機偶+水萊昂再配啲炸版/增傷

水主有冇用

隻野每復活一次減半攻

屌你老母
70抽都抽唔到on9女神

1c碌到完場，同三太子手動練技有咩分別

係

有嘅，不過配隊都係視乎關卡而定

睇錯以為你問問題添，自膠

保底最on9就係佢只保你中大獎，唔保你抽齊全套，幽遊我都要第38抽先中一張飛影

可能你背包深度唔夠所以冇野擺

又係幽助

其實又答咗個問題
其他隊就要諗點樣cd2裡面爆3次
80684 > 40342 > 20171 > 10086 ...

副帳無獵人隊，惟有用幽助解成就
隊員 仙水 光遊 木主 幽助
第二關必須慢慢打(3c)，幽助唔好開技，血少開光遊(終於用得著佢)

今日個地獄易到

仙水會唔會有機會復刻

40粒菜 =大雀幾時完？
加倍下星期尾先有..

聽日完

冇咁多位放菜..

我求其抽左兩抽練左兩隻先

兩隻都廢 升都廢事
暗同木

我兩抽一隻芸芸一隻光人 所以練左

邊關有得打菜？

新雙周

幾多菜都唔夠用

咁正常放咩

暗可以升, 佢個傷係1.5*3.5=5.25
依個倍率用得著, 而且追打水有特別用途, 放HxH 都可以食直行暗
無腦刷關比古拿好

仙女座好似幾啱

無玩三年幾，進度只有15年頭，想回鍋有咩建議？

智障組隊冇乜要求, 睇關組就夠
成隊本身都唔多血, 仙雞仲讓半血

棄坑
Del 驚

機械化其實係幫平砍唔夠既隊伍喺唔佔一格常駐既情況下拉高傷害

女神而家倍率超高, 唔需要機械化
加上全兼全屬(計埋美好) ,

組隊方面
建議: 轉心, 炸版, 排珠, 增傷/界王
唔建議: 轉珠卡, 兼具卡, 天降型卡片(水北遺/水希, 大蛇, 天叢雲)

有時手痕都想轉下，畢竟當時都玩左兩年...有感情呀

得兩條路你揀
一係走, 你唔走的話就只有重課

天照 惠 芸芸芸
平民玩法?

雖然減87%傷，不過都係唔會想擺仙女，反正平砍好夠力，唔用仙女都冇所謂

竟然你都用10石
點解唔用嚟擴背包呢

星期六三色靈魂石拆開咗，淨打專修都90體

過12體未換日可以先打
換完日再打

賺多好多經同靈石

想間如果地獄級用木蛋打自爆，係咪一定要單體攻先唔會比佢爆死

木蛋？

今次地獄冇動態skin

送個兩抽呀..

點解存左40粒菜都冇雀既？

懶得畫

乜野活動黎？
可以用一隻大雀換40粒菜？

收夠40棵菜就送隻人面鳥落你背包

明解 感謝

駁唔到

十封龍刻個bug是咪fix左,而家非人類唔可以裝

求救，點解我頭先試左兩次單體攻都死，有bug

唔夠血

肯定夠20000

唔係有bug咩？呢個隊王一點打？定係已經修番好個bug

會唔會係我唔夠輸出連80000都吸唔倒

又唔會喎 炸得死隻蛋點會一隻20000都冇

好似係純水隊無事，擺雜色隊先有bug

咁都得

片已拍，想各位幫手睇係咪有bug

血又夠20000，又冇全體攻，做乜鳩，今朝打都冇事

紙皮終於都肯出片

係咪bug呀，係嘅我叫mh賠石

未睇

即係唔可以咁打掛
80000係一次過最後扣
而唔係吸>爆>吸>爆

原本係可以

應該係bug,垃圾game

係囉，尋日打乜事都冇，好多人都係咁打 陣間試下比工程師先

去巴哈開post啦

好嘅

咁講唔合理，點會打死曬d蛋先一次爆，當然係死一隻爆一隻，咁一邊吸一邊爆都好正常

昨天還可以用來吸傷，今天下午就不行了，發生甚麼事

發生了偷改

真係要打死一隻先咩 ？冇諗到咁詳細，我都冇留意

見你最左邊果隻最後死 唔知關唔關事

點解會關事 睇番查爾斯尋日條片，4隻蛋一turn單體殺都冇事，即係唔洗殺一留3黎吸

集合連登聚巴絲之力去巴哈推post推到mh賠石

我係你就拎把刀單拖衝入科學園

佢唔賠石我就用爆裂魔法炸爆佢間公司

Dum ***機

啱啱send email去客服，佢回覆番話收倒我成功提交個案嗰陣，召喚師個名竟然係最少一年前用嘅名

頭先睇Hsu用藏馬打自爆，連蛋蛋根性都控制倒

教唆他人

我用智障隊配幽助，開智障2消技，幽助大靈丸，點解下turn有時版面係5屬珠有時係大靈丸人妖魔直行自身屬性符石 （肯定首消有25粒符石）

開技次序

唔知

長大了

明明更新咗最新version 但啱啱用惠惠一兩場之後又開始發滾

我個frd都話更新左都冇用，話連iphoneX都頂唔住

好似真係關次序事 頭先我先開大靈丸再開二消就會人魔妖直行出自身屬性符石，開二消先再開大靈丸就出5屬珠

定係倒番轉呢 唔記得了，好亂

巴尼爾技8>9>12

隨意抽中大獎，但抽極都無芸芸

少我成千幾日

same here

多我一千日

見到戳哥用MK子個ac嚟拼榜

btw又話更新fix咗個bug 但我用惠惠刷地獄打打下又㷫過火屎 不過電冇倒水

樓上都有人提過，我都講過我有個frd用iphoneX都頂唔住，都係會過熱

仲用iphone x,out喇

利申:用緊垃圾三星都唔lag

狂開惠惠就會lag
4惠速刷3場就會過熱

bug卡梗係lag啦，又係同天照差唔多，拼榜一直無腦開技就得，做壞曬規矩

你講d野好有問題

張卡又唔係外掛、講到我用就係我有問題咁
MH有bug,搞到lag、所以我用惠惠刷就有問題？

王關明明加個盾就封到惠惠啦
呢個地獄分明做比惠惠打、但用惠惠打會熱會lag、咁先抵屌

天照本來就係刷榜專用、以前就係無腦開
而家？少d腦都滿回唔到
要整各種雜種龍刻、要練cd10卡、重要賭天降

規矩都係Mh定
唔係用遊戲外既方法過就得啦
刷回合榜你理得我用龍刻破攻前、惠惠偷強盾、或者食石不削血
總之過到咪得

唔忿氣咪抽3隻惠惠打上黎囉

講緊張卡做壞曬，唔係話你既問題 ，以前直傷都係打幾百萬，而家可以破億 ，要針對某張卡梗係容易，但好多時都唔係沒關都有盾，就可以用惠惠偷雞，同埋開技後既亢奮狀態又係屈機，mh唔洗特登做球都一樣可以用惠惠偷回合 ，輪迴、地獄、討伐戰......有左直傷幾千萬係真係輕鬆好多，x燃燒、兩秒轉、厚血25%盾、全版問號、移動一步扣1000血、全版轉水消水不能攻擊等等，基本上惠惠開技就得，仲唔係做壞曬規矩

一抽月狼

惠惠點破億

擺火埃隊

你有張良計MH有過牆梯
你上面果堆除左25%
其他都唔係盾黎

都係果句啦 規矩係MH定既
佢出關關盾惠惠咪收皮囉

巴尼爾又正常發揮
7>8>9>10>11>12

依家次次都技8先食

我就睇情況啦，例如雙週隻蜥蜴冇咩用我就7技開始食，反正刷唔滿都唔會覺得可惜

手機好熱

係

惠惠副作用

宜家係咪冇咗星期六定日FB派獎呢樣嘢

有

今次要存齊咁多娃 好有難度

咁多野打既屌

星期五先加倍？

好彩呢幾日得公會打 d菜好撚阻住

所有有圖靈既加我FD
3951863
公會唔該掛多D

屌死都唔出木妹
頭6隻差木妹我頂

可唔可以唔好再亂入, 阻撚晒我啲位

每場都係100%跌🐸

我講緊萬聖節個兩隻垃圾

擴到最大背包未

冇咁多石

咪玩啦，次次改版都第一日抽齊

咪當我係呀史得㗎

無錢買衫著 今個冬天靠惠惠

放開我老婆唔該

打左三支體力劑都唔出

唔洗買暖蛋了

憑課金紀錄搵TERRY拎返部相應價值既手機OK

10體跌卡，收工

Terry賠層樓比我ok

比爆裂魔法炸到殘廢應該有嘅

臭閪
連出3隻仙雞都唔出烏特博麗

神魔d code係咪同太吾繪卷有得揮

真係臭雞公廁，第四隻

個背包好多青蛙同菜

青蛙冇得放入素材背包真係想賣曬佢

終於唔洗見到隻雞

多謝會長開封王

刷得安心

刷得咁快

我兩個ac想加再乘二都未到你一半
史大大

數學家

*相加
史大大

好心就整d新成就比舊玩家啦

下下一味識復刻 派多d成就獎好似會少忽肉咁

發現自己買咗點數卡之後冇入到落去 冇咗儲值一抽

刷椰菜刷到無位

你居然無邊食邊打

打5場超級有大鳥算唔算??

佢試下次次復刻重新計成就
賺石賺到笑

寧願佢重置成就
派 小雞 萬年 1lv肥料 龍刻武裝原料

係咪轉時區個依賴任務先會係大鳥？

有咩 揾唔倒，求圖

from巴哈

好撚眼訓呀

眼瞓到想棄game

今次美好世界月底第二次加倍，係咪因爲個合作淨係一次性？
有冇Ching知道之前啲合作有冇咁嘅案例？大獎會唔會再提升多啲？

有先例
機率同今個禮拜五個up一樣
應該係

唔係你既抽幾多張都係無智障

即出昇華都應該係一次性, 除非動畫再出而mh 又夠毒再買
不過就唔洗旨意好似布袋戲咁半年後再開機
唔會, 10% 10% 2.5% 應該係fix 咗

內幕野你問神魔員工

呃我唔到係50%中大獎

重差200隻就夠全部雙滿了

原來去任務度有進度睇

仲有人玩

出名

背包好撚多菜啊

仲有青蛙

想問青蛙係咪5屬同時食就有150萬經？唔洗將青蛙練滿等

青蛙邊有lv升

係喎，癡左線添

神魔畫師畫什麼
4 分鐘 ·
異界傳說~ 💧💧💧💧水異界龍💧💧💧 再現!!!!

萬聖SKIN

異空轉生

有冇咁撚多選擇卷

反正草泥馬唔阻背包

鳩選就得？

睇你想練咩屬性嘅卡囉，我就冇咩特別想練，求其5屬各一就算

好 去巴哈爬下文先

好心啲垃圾青蛙就扔去素材包啦 得嗰10萬一隻 你話100萬我都唔嫌你阻住晒

都唔知要用幾多石擴背包先砌得夠一set五屬咁黎餵

非合作地區係跌萬年，直接入素材背包

買咗一pack用晒嚟開背包

為開圖鑑 除咗合作卡有加成呢個優點之外見唔到有其他好處

自膠 唔係好似點心咁一set餵會150萬經架 ？

你話呢

垃圾青蛙

青蛙餵比美好世界卡食嘅話多過萬年5萬經㗎

等加倍抽女神同惠惠
得閒先昇華

有青蛙同會任事半功倍

are you okay?

大佬究竟有幾多靈魂

MK子淨係抽卡再分解每個版本都儲返幾萬魂啦

五屬千年加埋成千七隻，50000經唔志在

識餵一定餵青蛙
輕鬆方便又快捷

痴線佬啊

會唔會等星期5 重刷會比較好?

等星期5課金好d

巴哈文太多太長

連登仔嘅知識拍得住巴哈
利申：新手

課金啦

新手就要課一單
課左有得玩
唔課不如唔好玩

唔好組磨隊
磨一輪再爆果d都唔好
只會加速退塔

要課就呢版課
抽到智障/抖M你就fatfat

咁惠惠呢

唔課都抽到

冇抖M

惠惠呢d肯抽一定中就唔洗講啦

咁又啱 點解二獎同細獎冇保底

34抽先保底

仲玩神魔?棄game啦

抖m咪又係半磨隊

突然想轉下

左上角打副本嗰度有個叫“與學者的訓練”嘅關卡，唔燒體冇限挑戰次數，任你點轉都得

個個掛住刷公會任

個個棄曬驚

等星期五

點解我APP上載唔到圖?
係咪未授權佢用我相機?
岩岩轉電話

抖M應該唔啱新手玩? 要光人牛棚

不過求其塞d光人入隊都已經好厚血

D青蛙可以入素材包了

一到星期五啲人自然會上水

上水曬命一抽中大奬

等左兩個星期 抽幾下算

之後繼續潛水

呢隻驚除左抽卡之外就冇野好玩

台仔嘈多幾嘈terry就餚底

Terry: 我地樂於聆聽玩家意見

我仲未打到隻火青蛙出黎

Terry: 我地樂於聆聽台灣玩家意見

原來依家冇得開2次古希轉神族珠解問號珠

水暗古希 以前有架喎 幾時冇左架

火木

火木唔會有啦掛，好少用我唔記得以前係點，但係轉完一次神族符石仲點轉第二次，同埋倍攻有buff，撞buff點開第二次
利申：真係好耐冇用過古希

應該bug黎 果陣可以連開2次 d問號珠就冇哂

可能以前係bug，而家先係正設

神魔不嬲都係bug當正設

會長

儲咗十六抽點睇

Allin

抽到惠惠收手

無35抽點會抽中

3抽無惠惠del game

次次次咁講完都唔中

有冇人好似我咁係咁多次合作入面 唔計保底係未中過大奬

我，由以前冇保底魔鏡皇后李消遙，抽咗百幾石先中，中間有停玩
CF印度神果啲，總之獨立抽卡機抽嘅，都係保底先中
唯一一次唔係得撒旦果次，睇怕今次都係保底命

係你唔中

有動態

等分流

分流之塔

點解呀屎可以刷咁多分

八抽唔齊全套del game

一抽唔中芸芸 del game

抽抽下突然分流

轉緊ac打靈魂石 咁都分流 蝕咗更新前嗰3次

fix左而家無左啦

咁快就fix 前日好似仲有

衝住去死咩

五抽

總共24抽 細獎好多掉咗 7張大獎 計埋一隻惠惠保底

十抽
未試過咁歐

7張

唔腐皮唔係人

先前6抽一水光大獎，今日6抽全細獎，缺火大獎同暗人細獎

13抽

10抽先一隻水大獎on9

抽左5次 冇大獎，但有二獎。
有冇人同我一樣留石唔抽？

想問下而加仲有冇永久二消？
同埋惠宿心招技破唔破到五屬強化盾？

吊，頭25抽全細獎，26同34中智障，35先中大獎

分身18抽

惠惠*

惠惠複製人效率高唔高？

搭單問埋87女神

棄坑算
今日35抽
1惠(補底)
4達克妮絲
0阿克亞

非撚到呢

有冇人想知

抽左5輪

未加倍頭3輪：4惠惠 2女神 6抖M
加倍後尾2輪：5惠惠 6女神 5抖M

抽齊9隻惠惠了

⼀

五抽三大獎 但係仲係抽唔到惠惠專武

唔經唔覺 已經150日..

8抽除左 惠惠中哂 唔抽了

話時話呢到有冇公會收人

16抽2智障1抖M，差3抽保底第日先抽

大個仔了

唔再係新手

硬係想抽多幾下 中惠惠 雖然知好難

識玩龍刻同擴背包未

49650

背包三百幾了
龍刻都識識地啦
濾珠個d未好識

直上500啦

D菜阻住咋 宜家又有40個位
但升唔哂咁多隻角
不過今次都唔洗抽哂啦？

賣啦

真係想

遲d保底會有一抽惠惠，惠惠隊得頭尾2惠惠嘅話中間一隻芸芸夠唔夠？4張智障練曬佢，練少d芸芸，定係平均分配咁黎練？

29抽 4隻智障 一慧慧 一M女

第一次唔使保底就抽齊
不過一隻芸芸夠唔夠用？

認真問 無複製人慧慧會唔會成為主流隊

啱啱退咗公會 要等1日先入到 原本個公會得返2個人

可以，除非出做球關要你炸超過兩次，否則人神隊一樣OP

2個

全部人千幾日冇上 自己都係玩返冇耐

屌 抽多兩下都係金色 都係水同光
抽左十下了 算了

賣咗佢啦冇用架

重覆嘛

最後一抽

細獎？

冇惠惠.. 其他10抽中哂了

屌你個老母 又用色欺騙我感情 又係光人狗

練曬啦

除咗惠惠專武，其他肥婆洗唔洗留兩隻

你都中左惠惠？

點打咁多菜？你地

第一日玩?

OOOO買返嚟個D關打完有無大鳥送

冇

種咪有囉 問問問

刷唔切咁多菜

oooooooooooooooooooooo

咁唔打了

等月尾課金抽埋個保底惠惠算
到依家20抽已經4阿克婭 3達克妮絲
和真一定係最難抽 琴日勁驚抽唔中 得一隻

課金買體力

其實唔係全部練一隻夠啦咩

冇錢，不了

抽卡動畫無得SKIP

得公會任 有得刷 40體得2-3隻

未拎石就可以打，拎左就唔打都得

啲技能動畫有冇得熄咗佢 設定睇過唔見有 打競技場好晒時間

長到呢

點解唔比我中埋惠惠

你total幾多抽

諗緊抽唔抽埋果6抽要多隻惠惠 但好似無咩必要咁

抽啦 有多一張開心啲

12+2免費
3光 2水

我係必要性大於外觀

不了 仲有廿幾抽先中 全部仲肯定重覆

保底

我差15抽先保底

抽埋佢

重點係點配

廿抽3抖M 冇其他

DLLM

抽完問學牌仔

其實我都係抄呀史

點打咁多菜？食石狂刷囉
未有會任前已經刷滿4隻雙週囉
有會任超方便 又有青蛙食滿d卡

講返先
細獎：
御劍有女神必練
芸芸有惠惠都係必練
和真就惠惠/女神隊都萬用
克莉絲同維茲可以唔練

大獎：
女神必抽：
用過都知屈機、輕鬆高倍長時間轉珠

抖M必抽：
高血打十封基本必須、條件144高倍率
輕鬆快刷存音石

惠惠反而唔係必抽、但有會開心d：
惠惠隊雖有全屬人神牛棚、組隊方法亦多
但始終冇加秒就會弱一節
主動炸幾千萬係勁、但隨便一個簡單combo盾就收佢皮、得返轉珠功用

如非刷榜玩家、可以唔抽/唔抽複製

IN MK WE TRUST

女神>>>>>>>>>>>>>>>>>>惠惠

得325格背包 情何以堪

火雙週都練2張

好似係畫面效果，low就熄開機動畫，off就攻擊動畫都off

唔好意思
想問惠惠招技係乜盾都破到定只可以破強化盾？
同埋智障女神而加仲有冇無限二消？
感謝

只破強化
冇左掛，未用過bug

冇玩3年最近玩返，想請教吓同一隊入面放兩隻響夜得唔得？最尾諗住練返起隻水埃炸版用

Thanks
頭先打競技場
原來三屬強化都破唔到
咁係正常？

正常

可以, 你落多隻常駐角
雙御劍即係平均CD3 炸珠+2.5倍
好L勁的

唔正常嘅話就連5屬強化都破倒了

其實競技場係咪凈計最高分果5場 我呢2日徘徊係戰神同傳奇到

MH 正常發揮應該好似哈勃咁連自殘盾都打得入

想問下咁組有冇問題 過多幾日會進埋隻埃神

玩兼具放全水

我都係組開全水

唔係咁組嘅咩 水先有5倍攻

兼具全水冇問題
要放美好先會全兼全

隊員唔再放兼具/轉珠卡就得
如果你落水埃可以換走一隻御劍
可換常駐增傷/ 主角/ 界王拳

十抽咩都無但好想要m

常駐增傷我只係諗到水巫

今日更新左仲會唔會熱??

你信?

6抽4和真0大獎

其中推出已5年的轉珠遊戲《神魔之塔》仍長時間占據巴哈姆特人氣榜首位，除了玩法簡單、蒐集要素外，與知名日本動漫的陸續合作也令其討論熱度居高不下。

對比起其他真係算簡單
唔計AUTO 好多GAME要兩隻手控制

抽卡遊戲梗係簡單

仆乖淚紅傘明明係普通娃娃 但打左4500分先入我袋

很久沒有更新, 先給大家簡術一下開發過程.

- 我們原本開發的12vs12 對戰模式, 我們內部基本完成. 但我們體驗過後, 認為 12 vs 12 的模式目標感很弱, 亦很難持繼加入新完素, 所以我們決定將遊戲變成生存模式
- 巿面上有不同的生存模式遊戲, 但我們當然有在系統賞試加入一些新元素, 這個將來再談
- 關於開發時間, 我們預計還要多半年才能完成

先給出一張生存模式的UI 圖

以為執柒左

terry細佬新game

咩名

有冇得再廢D

暗屬性魔族的「貝爾迪亞」可在 5 CD 的短時間施展「死亡宣告」絕技：對 1 個人類敵人施以詛咒，每回合消耗其 15% 總生命力，效果持續至受到敵人攻擊。

限人

暗屬騎馬都是垃圾

奧丁：你老味！！！

仲要受到敵人攻擊就消失，而家嘅敵人通常都係1/2cd，扣唔倒幾多

誰輕輕叫喚他

明顯佢都好過無頭

仲諗住係講要塞

係囉
機械族可唔可以出多Ｄ卡

你呃我唔倒架，明明全部都係複製人

有冇計過洗左幾錢係神魔到

無頭技能其實好勁
不過最衰係限左人

打果種無防控場既自殘既拼榜神卡

分身抽到智障 可以收手

uncountable

台人瘋手遊全球排前5《神魔》人氣歷久不衰

咪又係靠bug衝人氣

點解可以咁長

iphone 20

IPHONE 19

iPhone 18

抽左一套美好世界點砌隊好?

複製人隊

點解排行榜冇人用美亞 我手殘都覺得唔難

美亞 奇牙 比斯 （木妖馬 同木天 兩隻冇開過技）

比斯打心盾 奇牙擋boss隱攻

6分半 15回

抽唔中

惠惠

第一次上榜好感動 宜家第4

咁樣計架咩 唔係全部人？

咁撚樣都可以死幾次 去到boss關一係唔記得消全心 一係唔記得開奇牙

巧勁牙

已經有含撚造形，打3次有咩？

有三張草

你打下咪知囉獨角仙君x1，好似係

解咗成就唔係咁想嘥多50體拎隻大肥

你走

申請咗

典解覺得今日啲高麗菜少咁多 一場一隻 甚至冇掉落

歡迎

唔當造

人強馬壯

前幾日一場最少兩棵高麗菜，今日玩咗4場，場場都係得一棵高麗菜

隔左一日都冇就唔當造

係囉 琴日食左10粒石黎刷 因為收獲太豐富 刷唔停手
一場兩隻係算少既狀況 多數都係3~4隻
所以偷懶諗住今日加倍刷一舉兩得 點知 好後悔

點解冬將軍永遠凍少1粒火珠

升唔切..仲幾隻未升 又要打草
屌

含撚草 10隻先9技

打左一隻就滿技

...

你加我好友我就姦到你d榜呀媽都唔認得

含羞草打咗成晚都過唔到
有冇巴打可以幫忙組下隊？

有幾難呀

點解會過唔到

薔薇/菊/櫻做隊長中間亂塞乜都過到啦

玩咗冇幾耐咋
求巴打指點迷津

MK子會長

頭先試過咁組
然後木珠嗰part死咗

櫻隊，用菊炸一炸

回體之後再試

你手轉搞唔掂咪前面借技 求其開2技乜都過 你驚加埋龍刻都得嘅 反正根性打你唔死

冇水仙？
試下櫻隊，天堂鳥罌粟菊哥木蛋，龍刻破隱身盾

抽咗10幾抽都冇水仙
借問聲龍刻破隱身盾係咪
一回合內對全體敵人造成25000點嗰隻？

yes

麻煩晒咁多位巴打

用生命在玩遊戲

幾耐入一pack石

MK子係由幾時開始決定要玩到咁極致

係愛丫，定係責任呀

係有錢冇地方洗呀屌你個閪

睇怕今次合作無劇毒史萊母份

第4週史萊姆夢魘

正啊
仲以為無份添

好嬲呀 一場一隻菜 惡意滿滿

乜原來有劇毒史萊姆呢樣野架

差泰迪熊同木蛋先齊公仔

差仙女座

稀有日刷 冇望啦你

唉屌，真係稀有都出過好多次，就係普通嘅唔齊

樣既問題

係咪左邊六隻就下面嗰關出
右邊六隻就上面嗰關出

上排六隻就係稀有？

thanks紙皮婆婆

屌你老母唔要稀有呀，我剩係要木蛋同teddy bear咋

加倍有感

加太多了

漢斯夢魘級一定做球比智障

根據動畫係智障打撚死漢斯

班大叔係咪TAKE左野..................

GGEN實睇到瀨哂屎.........

屌嬲左 撚草9>11 最後1技食鳥算 冇乜時間打今日

讀心之塔真係好邪架 所以冇加倍個陣要刷左普通娃娃先

COMEBACK啦各位

依下就靚啦

lol

聽日開始點刷菜？

雙週

其實打完今次公會任務都已經夠哂菜比全套卡滿技

只係夠兩張滿技
好快就刷齊啲公仔

打完會任都夠8套卡滿技

等夠體打多場就放棄了，仲差木蛋呀

抽卡加倍又唔見你加比我，dllm頭先打兩場就兩隻都稀有

投降了

水皮

差隻垃圾地獄boss

3640分

我2840咋 3000幾分都未齊，真係果斷收手算

刷埋佢啦

已經爆咗3粒石，剩返一兩粒

不了，無底深淵黎架

唉屌 㩒錯掣 1705格背包

又要洗多19粒石

仲刷緊，啱啱升咗lv

你居然得咁少位

冇卡

d石用曬黎抽卡，抽埋堆垃圾，跟住賣曬佢，唔洗擴背包

拎哂去開好友位

認真，玩左5年都未用過石黎開好友位 毒撚冇朋友唔洗開位啦

出外靠朋友

23:59 終於得咗，賠咗4粒石畀佢

00:00 重登無獎賞

又要sd email 去問

#metoo

稱號嗰度都係話我得11隻

每日更新之後又出返嚟

5440分

cls記得1血要開龍刻/唔好帶龍刻入場

古勒比加

限種族

新活動

yes
今個禮拜

頭先重諗緊咩關出別西卜

垃圾活動

跨區攞托比

即係得蜥蜴個關有 菜跌？打1/2/3/4 邊關好點？
仲差好多未練

公會任跌咁多又唔刷

真係會兩邊嘅獎賞同時派架

其他獎唔會重覆派

同時間又開含撚草 刷得邊邊

平時又唔打

新手真係好多藉口，咁懶唔會進步架

我就重懶
公仔都無刷滿
含撚草都係打得一隻

本身含鳩草滿左技未

我打左兩隻 因為要解成就

我都係，連大肥都冇打因為僅餘嘅體力已經奉獻曬比公會任但係都刷唔齊

仲有十支體回
公會任齊 大肥我都無打

10支

含羞草刷完9年 公會任10石內刷完

利申 正常玩家非重課

覺得區區一個稱號唔值得用咁多石刷，反正都冇人會睇自己用咩稱

要練美好世界 稱號係bonus

無芸芸齋練五隻都未練好就有稱號

我都係用左一石刷+5支體回

mh 懲罰啲臨急抱佛腳既人

利申 我都刷左兩個星期 DLLM

兩個星期

公會6200分 先出得70隻菜

9720 但練得10隻滿技

瑪雅+5石

????

一抽入魂換卡+人品大爆發

招生

升級版一抽入魂，三選一，百搭仙雞蛇夫，百搭揀特哥，終於齊古幣黑金 唔計天竺

轉返過嚟香港可以攞多一隻你知唔知

一早知
Btw 多謝提醒

個會18等，每日登入得60幾人，連會長公會任都係打到80分

那岐加5石

Come, 3930

Go,3930

有冇人知下一次大獎加倍係幾時

應該月尾三日

多謝先

啲會員hea吓hea吓都打咗十幾萬, 到頂唔住先諗轉會.

水光大獎有冇需複製人?

總結35 抽

今日先抽

一抽入魂三選一
全部都有，點揀得落手

點先有得抽?

要求唔高 龐貝 好了

如果 布蘭克匙有多你地會做咩

早排加倍10抽，之前加埋
同頭先諗住埋尾4抽

哦原來要之前去左電莖

係問卷屌鳩 MH班人

你的id已被紀錄

永世唔洗中二、三獎

我會練曬水先，有剩時間同資源先練光

刷高麗菜

我35抽4智障2抖M，保底惠惠

好 我水有兩隻 光練一隻算

我都係咁諗 潛解都有廿隻有多

發覺用櫻隊打絲提都幾磨，有無咩隊係又穩又無咁磨

試過最強暗希但前面唔穩

最強暗希

申請左 加倍無感

甄子丹勁啲定暗希勁啲

機械族 ..幾乎冇成員 隊長..點打 手機又上唔到圖
得鐵李 火機械 （捨身）

抽多四張鐵李

想問點解我手機上唔到圖

鬼知你咩

Holland pk
Upload cc都唔得..

好塞車啊

西鐵暢通無阻

游水過海

我係行路就返到公司

邊條仆街設計惠惠昇華三嘅關卡架

港鐵固障，諗住搭巴士，點知架巴士炒左車

紅磡巴士條龍長到

之前我都講過
係浪費青春既一個關卡

架巴士係去紅磡架

去到紅磡都行唔到

好彩頭先東區走廊冇塞車

今朝塞到太古喎，出九龍方向

頭先柴灣出灣仔暢通無阻

你係柴灣皮？

我係紙皮

灣仔搭狗鐵去油麻地，半個鐘

唔熟巴士路線，好彩撞到熟人先識搭車出灣仔

成班傻仔要逼地鐵巴士番工
利申 今朝我完全無影響9點番左去做港奴

叻仔

今個禮拜悶到

參考第8頁

巴打我申請了 Sana

Thanks bro

@紙皮哥哥

已申 PanG

跟大家報告一下
剛剛已經試過了
如果用VPN轉去其他地區
可以拿多一抽
iPhone 可以用yoga vpn

用vpn轉去其他地區上唔上到youtube

上唔到咩

而家得

轉咗地區重入game都冇？

應該入game定時scan地區，試吓隔半個鐘再試

素材冇菜打

阿克婭招隊長技凈係包抽卡果啲？

水屬同美好世界都有倍攻好難明咩？

唔係 冬將軍同淘氣女神都冇 等我以為都係合作角色會有倍攻姐

抽卡機以外嘅我未試過，唔肯定，不過以前拳王系列係有嘅
冬將軍都係水屬，點會冇

記錯 淨係試咗淘氣女神

棄game好耐 近排開始玩返 火隊想問下有冇咩推薦可以升下 我對上一次入game好似仲係十二宮出無耐
利申：手頭有白羊 芸芸 泊安娜 法那斯 烈火看守者 蓮藕仔 焚泣女 係咪好廢

咁最近有無邊隻火屬嘅值得升

練住白羊，烈火看守者（火天使）同埋法那斯（火古希）先，芸芸呢，有惠惠先練

火隊最強火希都都冇 可以棄驚了

反正你都冇背包圖呢

即刻課2pack 包你跟到進度

痾煙美好世界啦

感謝

冬將軍雙週冇高麗菜 ？

練埋火巫囉，跟住冇咩好練了

同埋迪士尼肥婆（不過呢個可以遲d先）

練埋火北 一線頭隊長

一年前都仲係既...

估唔到今時今日仲有人吹奏北歐神

想問咁多位巴打 如果想玩光希應該要練邊隻？
岩岩回鍋返黎換左隻All Max光希

無

垃圾關

所以我而家打左青蛙超級先
用高麗菜練晒技先打冬將軍

真心，冇乜邊隻睇得上眼 光希多數都係六封王配天秤，你冇六封王，再唔係就何仙姑再放神族，不過你冇何仙姑

好難抉擇

10封守門員難打到仆街 首消23粒+反強化+鳴人轉珠 開排珠都gg咗幾次先過

幽助隊表示輕鬆

圖靈呢隊幾穩

不過好磨

近排有咩驚好玩？想玩下新遊戲

唔好答神魔

大把，唔計手機game的話

四子想退塔

有無人知點樣set返主畫面既bgm變返美好世界bgm 揀音樂果到無得揀美好主題曲

龍族拼圖

當我無問過

失落的龍絆

崩3

今次個個25體種族關好難打

唔練卡用死果幾張係咁架啦
食得鹹魚抵得渴

獵人丫拿 美亞丫拿

練唔練 都要有個張key卡先得架

你又冇咩KEY 卡呀今次

飛影 木妖 哈沙都有
機械就真係冇

包包呢
即刻練隻機械玄武放啲雙週落去都過到啦

不了..
不了..

冇..
..

就係手機貼唔到圖
唔用連登貼 我自己上hollandpk 或者其他都唔得

唔記得邊度見過有人話用另一部電話登入就得
利申：未試過

萊昂囉 其實我未打

最難都係魔果關啫

魔嗰關用查爾斯嘅飛影隊輕鬆

人簡單到

佢難度係咪順住上

應該係，其實應該由下至上逐關開，最後打完魔先比稱號我地啦

呢個星期要昇華鳥

點知

機械族配隊
火萊昂，爐兵（可無視），龐貝（好似用黎過全版弱化，冇就試下用龍刻解版再求其塞d增傷技），德耳塔，劍齒虎，圖靈
除左龐貝，其餘都唔洗用石抽，點會過唔倒？龐貝可以試下用暗萊昂，再唔係放多隻德耳塔
btw個隊好平民，你冇練就幫你唔倒

萊昂 - 競技有
中間 - 遺跡有得買黎打
戰友 - 40萬金幣

唯一麻煩係冇睇關卡資料 打左3次先至0石

我有睇資料，第一次用雙暗萊衰左，之後上youtube見好多人配圖靈，第二次就零石了
我覺得機械難打過妖

龐貝無敵

平民隊型d呀嗎其實我只係將隻龐貝放做隊員

仲平咩民